我愛偶像 有EVERGLOW小姐姐們瘋狂講普通話 大家睇左未?

遲左4日先見到

王怡人小姐姐的声音好甜鸭💓

起床起床❤❤

垃圾叛國賊台獨王怡人，身為祖國小姐姐
竟然唔講中國/中國台灣，直接講台灣

下面CM加晒分

歐盟有無好似mv入面咁淫賤歪嘴

佢好正經..

想娶王怡人小姐姐為妻..

慢左兩日

Diu nei導清開完everglow po又唔入黎推

其實我開黎支持下佢出道...

咸濕佬睇左琴日fancam未
個個條裙短到露哂底..18+